一人一句老豆阿叔級口頭禪

我先

你話岩唔岩聽？
好話唔好聽, .....
正一係.....

屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母

係 雕你老味

話埋比你聽都唔怕啦

當阿叔流架？

虛 大把位啦

喂喂喂，企開啲啦屌你老母

我睇人好準架

老豆對住仔講呢句特別有風味

咩年代都用尼句

我食鹽多過你食米啦

叫咗你入去先玩嘢啦

個下虛簡直係畫龍點睛

幾十年 咩都化

屌
回錯

有聲

正

信我啦

頂你個肺

嗱，……

上呀上呀

呀吱呀佐 摩洛哥
話知你九柒

極醜惡大叔？

唔洗聽個班茂壽講野
鴛鴦六七四
做野做到鳩芝孖碌

利申 返地盤

老豆成日咁講

有女朋友未？

Xxx黎講呢..

你個衰仔。。

曾幾何時我都係一個小生

尼你老母啊

咪話我唔醒你，xxxxx

你老味閪

難聽d講句

學你話齋
衰啲講句

渣ga

嗰d冇意思又唔好笑嘅隨口尻up
次次都一樣
我老豆一聽到港台電視三十一
就會接落去話得閒無事食忽得

好話唔好聽

但永遠都用錯

噓~樓上大把位呀！

美國佬玩野

惺咁渣ga

想當年呀叔我呢

條你老尾晒鳩氣啦

一早講左啦

咪話我唔提醒你

雕'爾'你尾臭閪

你po話法呀

好似得tvb 入面啲呀叔先係

我地潮人最鐘意。。。。。。。。。

潮州人

一定收左美國佬錢搞事

屌你老味黐閪殼

想當年

有個阿叔成日都講我以前點…

好似好好笑
但係你聽到第百幾次呢個pattern嘅無聊嘢
你只會覺得佢on99
好想佢合埋把口

其實個個阿叔都係

噓/哈(大聲噴氣) ！屌.....母閪！

吖屌.....味

你老母湊大你吖

比阿叔後生廿年.....

你係咪有特權？你係咪大撚晒？
重覆x N

屌！條打壞

容乜易姐

想當年呀

唉你都唔識嘅

尼你老母呀

袋錢落你袋
阿叔我食鹽多過你食米

刁你老味....請食飯之嘛 幾咁閒丫

刁你老味...唔係我話乜乜乜乜...係佢條撚樣乜乜柒柒

刁你老味...對唔住囉...刁你老味

乞痴!！！

食野大大啖 做野戇鳩鳩

係 雕你喇味

我袋錢入你袋喇傻仔

喳ga